其實平時同唔太熟啲朋友點溝通？

個腦經常空白 唔知可以同人傾咩
覺得自己好悶
男女都冇咩話題
Wts又唔知點先可以keep住傾

同樓主情况差唔多

點算
有冇人幫到手
咁落去真係一世都咁悶

我想解決尼個問題
有決心

是咁的，
有一次去啲onight
有個女仔好c man
佢好健談 又會講下笑咁
當然靚女尼
我一向對住靚女都淆嘅
但對住佢冇咁嘅感覺
因為佢真係好nice
但我原全諗唔到點溝通
點識到佢
覺得好遺憾
我想識下朋友姐
但唔講野 唔有趣真係唔易識
唔通係咁問人野咩
咁⋯⋯就過左onight了

唔想再因為自己冇話題識少左個朋友

靚女介紹俾我認識
咁始終冇人天生就十項全能 咩都識嘅
係要練下口才

利申話題終結者

我都一句起兩句止

Sad 話題終結者+1😭